{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001614",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "CPP"
    },
    "text": "CPPカフェパブとCPPペットサロンの愛犬美容室が一緒にあるのは、サンボン1洞住民センターの向かい側にあるセマウル金庫サンボン本店の隣の建物です。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 CPPブランチ定食は19,000ウォンで、シグネチャートーストブランチは16,000ウォンです。 ボコチーニトマトのオープントースト1pは8,000ウォン、オニオンエッグのオープントースト1pは7,000ウォン、イチゴジャムクリームチーズのオープントースト1pは5,000ウォンで楽しめます。 またマッシュルームスープは6,000ウォン、アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、練乳ラテは5,500ウォンです。 このように様々なメニューをいっか所で低価格で味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "CPPカフェパブとCPPペットサロンの愛犬美容室はどこにありますか？",
            "answer": "CPPカフェパブとCPPペットサロンの愛犬美容室は、サンボン1洞住民センターの向かい側にあるセマウル金庫サンボン本店の隣の建物にあります。"
        },
        {
            "question": "CPPブランチ定食はいくらですか？",
            "answer": "CPPブランチ定食は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャートーストブランチはいくらですか？",
            "answer": "シグネチャートーストブランチは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボコチーニトマトのオープントースト1pの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボコチーニトマトのオープントースト1pは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オニオンエッグのオープントースト1pの値段はいくらですか？",
            "answer": "オニオンエッグのオープントースト1pは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴジャムクリームチーズのオープントースト1pの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴジャムクリームチーズのオープントースト1pは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッシュルームスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "マッシュルームスープは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "CPPカフェパブとCPPペットサロンの愛犬美容室で楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "CPPカフェパブとCPPペットサロンの愛犬美容室では、CPPブランチ定食、シグネチャートーストブランチ、ボコチーニトマトのオープントースト1p、オニオンエッグのオープントースト1p、イチゴジャムクリームチーズのオープントースト1p、マッシュルームスープ、アメリカーノ、カフェラテ、練乳ラテなどのメニューが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 528
    }
}